[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(10) 聖誕個個中UR

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
event + 常駐(イェルマ UR維京戰士 / ナーシア SSR)

期間限定 (ラマダ聖誕Ver.)

首抽建議

雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)

FAQ:

話說點解送得咁少石 未送？

應該未

500 + 400 + 500已送,2500 登入分5日送

留名

佢隻拳女會突但諗緊覺唔覺
本身都唔夠魂

準備13分鐘

聽日我隻拉瑪達大幅強化

太遲了,營運咁準時6點鐘唔俾人換卡

滿突了？

所以咪要聽日 頭先攪唔切啲彩珠

突多一下開覺5啫

手裏劍係咪好似都無乜點NERF

團戰

冇

電話驚玩Nerf想自殺都講咗佢係buff晒其他嚟拉返平衡

差好L 多彩波同175粒碎片

隔離WF

WF C

開始退款

WF做咩CY唔係自從某GBF事件之後穩到仆街甚少出事咩

邊隻？

WF 新post 個名

都話咗auto刷冇野玩

佢攪咗啲咩黎

加油

nerf風隊嘅武器，仲要早排先出完pickup pool比人抽風奶

係唔係課金野先,唔係嘅話賠夠就冇事啦

唔係啦 但都夠死 成個屬比佢一下收皮 個個都升好練好

LC 又自爆

今日晏啲先打

今次對面太多勁人

個地型完全唔識配 淨係識PVP個場

打第二隊個陣輸撚左

我打咗隊廢收埋1200個隊 超額完成啦

有突爆既我覺得真係可以升魔女

唔好落ifirit同刺咭, 用番SSR HATE咭 落土槍度 二王子落攻咭

我覺得真係要紅字超大推介 愛の誓い 放頭PO

唔落呢張好易出事,因為個個標配嚟

俾AI收皮

快過敵人咁多都要輸，on99

第一場畀對面隻基加根性 換走左2隻
得返隻男主,岩岩走左去打對面剩低既一隻白頭仔
好在都叫打贏做到貢獻

聽日先升到隻角

Dllm

抽埋最尾
冰劍水召

依隻game 行得快無著數

張咭真係太勁

我行2次佢1次都咁，

我都係呀 第二場行太快比佢counter

40:40了

打咗2星

未打團有冇咩推介打

45 58了

大家岀手未

舊舊都硬骨頭

要人要人呀

剩返隻隻都大野,要諗諗

清左一隊得番主角一個

chiame巴 去收個王子頭先？

頭幾日都早打之後
發現遲打仲有趣
我以後都9點打後先打

等我隻王子同佢隻揪先

你都係走彩花用番雷鎗算啦

我幾時有用彩花

未有得買STORY PACK 果啲?

中伏入面有三隻

對面60了

無嘢, 搵到

你打錯人

對手係勁，今日重要main到6點，想整都冇時間

點幫到佢

我地如果25人岀哂手 有得追㗎

LIHKG 有位

收長玩既

有隻死咗冰法彩花既男主隊呀

HKFFBE 要輸了，今日好多團友無打
44 - 61

我地都無啦

有冇對面隊嘅圖,銀3真係難打惟有等佢地上晒去先

你冰法係咪未開大

睇黎遲早會2會合併

廢j收？
得維京女同男豬兩突

係

有無信心打對面團長

應該唔會掛公會戰獎勵唔多,而且一解損失好大,啲石像

50-61
未打嘅巴打 岀黎啦

7隊未打

齊人打係有得追

不過對面都齊人打我睇

對面重有兩隊勁野未出手

合併機會好大

連登仔通常玩到2個月好叻仔

跪求chiame巴打岀現收隻王子再削一隊

王子滿覺了

有彩花無乜信心

仲要隻港女滿ap

63了 mola

係咪終於要破處了,好在有排先降到班

我覺得打齊有得追

今晚就開始追放

其實尋日都應該輸咗, 係對面無人打

咩王子? 我啱啱先上得

光盾好撚硬 係咪要升黎pvp

對面有隊死剩男主 你去打咗佢先

冇咗啦

我唔見有隊係死剩男主, 全部都係男主加兩個問號人

我打到一半彈驚

好彩贏咗,佢隻基加美修79識湖中劍

投降輸一半

咁。。。。唔知了

你哋有冇邊隊想開佢兩隻人睇?
剩低嗰啲我一定一星都拎唔到, 只會送頭

仲有2個架仔名

我好似無隻打得贏

盡量揀冰法?可以食大技

唔洗開

變幫敵人加ap

定等我地打晒先俾佢執?

我打埋先 之後搵人收我尾

我怕係執都執唔到
唯一可做係燒佢冰法AP

我隻坦冇咗,得返艾琳同二王子,如果Auto識出LB就好,我隻艾琳夠氣

冇升到白頭佬都可以考慮
我都想升 但資源落哂白頭佬度 冇幾多可以分俾佢

Basara 打爆咗對面2000攻

想我招大轟落邊隊到

對面應該行哂了？

未

其實高物攻有魔攻加防難打

？

第一隻rank62 會唔會冇料到？

俺の歌聞け！！！！！！！

rank 57 同58都係有冰法

等我試下佢

都係唔好 我去打有冰法嘅 反正得翻一次 食佢大

ok

我可以食咗佢大先㗎

勁喎貓XXX

.GUN

功成身退

2隻70 打唔贏

你打定我打

差pH巴

個78男主+55 2王子

我應該無隻打得贏......

差3粒星

唔好睇佢55lv 頭先一下鏢咗我2500血

3隻都full血

幫你報咗牛,好彩我揀佢打,兩邊二王子都得返普攻,我艾琳刺佢主角

得3隊可以打

魔定物

又變6粒

痴線對面69已輸

傳說中既龍槍拮屎眼

好彩你食咗佢一下鏢變咗我同佢互相普攻斬咁

我隨便搵人打了

我指既光盾其實係白頭佬 白頭佬pvp 係咪都係用愛之誓？

佢隻王子一下鏢咗我隻冰法 一下鏢咗隻雷槍

分數差唔遠好似降2X分

我地仲有4條友 喂打個和都好呀

邊有時間整龍槍

起身屌閪啦

佢2隻魔都好高攻

同分應該我地贏,因為我地血少過對面,應該

都要我地d人郁先得㗎 記名追放呀屌

贏左第1隊但除左雷槍全殘

ae巴

正式得返2隊，合作打走一隊都好

係唔知個3隊有幾勁

好波

屌多隻之後試下俾chiame收尾

打冇AP既主角法隊

對面得返兩隊魔,如果我地全郁係會贏,唔追放唔得Whitexxxx同テXXX

Hosum / Tat 兩位團友
唔該打下面王子一滴血再打上面高戰，我地先有機會反勝

White paper 有冇上黎呀，有你有得打和機會

ae勁撚到

好波pH巴

Chiame 收尾靠你

冇了,Whitepaper唔on就玩完

得返王子殘血+男主加油

差1分呀屌

SORRY, 收到一粒星咋, 畀佢隻王子一下一隻

屌 仲有個日本名呢？

棄咗3日

White paper !!!

明明我好記得兩個都係連登仔嚟

好似XX猴子黎

屌
齊人我地會69以上

唔係啦,佢唔係改咗名叫XXXXSE咩

咪就係

佢唔係話棄咗踢得佢咩

有冇人叫到其中一個都得

whitepaper 3時間前

冇啦,佢之前好似叫約翰?

whitepaper！岀黎呀

屌早啲留番隻聖誕劍而家先打唔搏命

出現了

on 咗！

你話對面72我地就死心認輸姐,68對69真係

1時間前on咗又唔打

早知
頭先死淨隻滿血聖誕劍

佢on咗呀！

GAME 個會頻出咗聲啦跟緊啲

叫咗去打1隻先

你隻聖誕Ramada係咪都係冇AP入場唔識出技補

69 69!

69 vs 69

有機會，

我尋日都係咁死

圍死對面多一隻就贏

其實我地已經打多對面1個,可以話24vs24 已經全員出動

機會黎啦

對面嗰啲二王子反而識,唔係好明

追放咗隻3日啦, 3日先踢仁至義盡

完 打和

垃圾架仔名明明可以全滅

我地贏啦應該？

唔係，諗住標死對面是但一隻，點知行得太快自殺

如果真係同分之後就要睇總傷害

未必得, 可能會比對面雷鎗一打3

差少少殺到隻法

唔該曬大家

未必,如果對面冰法多其實我地不利

69 v 69 好激

Er...原來兩條友都係白頭
sorry搞到你咁混亂
我講升左果隻白頭係FF14合作果隻Gunbreaker
另一隻係常駐UR白頭盾佬 呢隻比較坦得

睇最後邊個過傷

應該差1-2百分我估

幾癲下,本身以為一定輸,點知某幾個巴打數值低但屌打晒啲高數值

神級AI加成

我聽日落翻隻坦

高物傷冇想像咁難打

照理我地冇隊面咁高戰，應該我方高分啲

分身公會個到搵唔到LIHKG係唔係因為我未坐完24小時

完

計分中

發覺自己好廢 淨係殺到一隊

滿人

無人打得死飛雲

汁1打1 中層玩家打法

計完分追放

又防咗2次 好開心

計完未呀，好緊張

岩先打第2隊 比對面後手玩殘

我贏咗冰劍

防第4次先畀人滅

我防勁過攻屌

點解無人打chiame 打埋對面就贏

我set咗佢做第25隊,對面得24個人

好彩

原來守咗兩條友

所以先講本來我地贏人數優勢

防個到係咪顯示-3粒星姐係比人打爆左？

我隊野好唔掂下 防又唔得攻又唔得

無得睇翻場對戰好可惜 想知自己d角色表現成點

贏咗！

calculated

隻2000攻打完我收皮之後畀我打死埋

Whitepaper巴由準備被追放變咗英雄

點數取勝, 好似BOXING 咁

你俾1900戰嘅人打
加上你拎齊3星。其實好掂

我唔係鳩排架,有諗過

woho！

屌,上銀2?????

上SILVER 2

係咩？我諗住換走雷槍入男主落去防 應該會防到多一隊唔會咁快比人滅

多謝大家特別係救世英雄whitepapper(差啲追放)

LIHKG 成為第一名

恭喜晒

仆街順位一, 係咪因為太激所以高分啲

我差啲拖累你哋

聽日99%冇了不過今日真係精彩

下,第一名?

肝多小小。有閒錢咪課小小

對面高戰會我地攞多啲分

快啲CAP圖可以J一世

頭先果場我哋拎咗43分

做咩棄

第5名姐,其他人未結算完,嚇死

防隊入男豬幾勁 我換咗之後日日防2隊

嚇死

銀2得8隊,cls

係，頭面見第一剛才

聽日6點前6覺埋佢先

邊個on9打我

超額完成啦

聽日對隊個個2500攻嘅課長隊

我過隻。。。er

踢歐聯
場場都強強對決

其他7隊都係課長團聽日係咪可以開心足球

咁快升爆

點解我隻男豬開咗第3格但裝唔到飾品上去？

點跟 守3隊先死

Trust裝

如果打貓奴人X佢地贏左啦

得8隊，今次真係world cup 最後8隊打

一定要6覺5突拎既裝

又話棄咗

其實咩係trust 裝？

棄咗都好打過我哋

下所有角只可以裝一件滿突滿覺裝？

5突6覺會送

6覺5突個堆

睇嚟聽日可以放鬆下,我地對比呢堆就好似魚腩咁

巴西對 非洲

聽日必輸 我話既?

冇咩課長10連勝已經好勁

果然對面有個勁人冇出手,個所持數順係準確的,最下面一定係未郁嗰啲

男主6覺要3粒虹碎比左佢就覺唔到聖誕劍

盡打啦 拎多d星扣少d分

我哋都有個神秘高手無出手

課晒quest pack未

EVENT 有幾粒虹碎送

未 有虹碎拎咩？

對面hkffebe 贏咗？

係咁㗎啦我地都要召喚btw tg gp just for公會戰call人會唔會好d

已經打哂

大量

第4名

你地平均打公會戰d角要幾突幾覺
利申新手

都ok

平時call唔到人可以用

輸左啦
唔使再狙擊我地

3317攻
我唔玩喇

3300戰係咩玩法

邊有狙，想你地贏

3隻都捨身角嚟加埋滿lv Ifrit卡就得,呢個香港人嚟

pvp幣換個到仲有13日
13日後會唔會清0架

62:68
差少少

會唔會反而仲易比法師滅團

應該唔會？

冇人on又係？

會,但根本唔洗佢出手,下面嗰堆都夠打,呢個嚇人多

我都係平均3突4覺唔止睇呢啲,要睇埋武器,召喚獸,角色,卡,好多野

幾時圖ssr覺料

回

我隻Ifrit 要由0共鳴度刷上去,見到1000場真係

我就6覺左

12月尾前逐一發放

武器就煩囉
之前掂左少少覺得個坑好大 唔搞住

本身用緊20lv 自爆火球

下 得4粒咋喎

下個公會戰一定要日日齊人

我得1粒 唔係大量？

lfrit係邊隻

屌

UR 火獸

依夫利特？

係,攻+刺擊獸 自爆火球升級版

係呀

BTW 我覺得好似都係一坦一魔一物平均隊好似好啲?

姐係要用卷升先

LIHKG 有一位

收長玩

男豬 土石像 仇恨卡
火槍 火獸 火獸卡
冰法 冰女 冰女卡

大家點睇 ok嘅話我專心up呢隊先

我諗住男豬 聖誕 冰法 咁組

對面冇打嗰嗰1000魔攻是咪要俾人追放了

2隻男人

叫你地幫手睇下o唔ok呀

見大家今日咁落力 我課翻呢到唔課wf了

CY營運穩陣啲喎,呢邊呢個廣野吸血鬼嚟

火獸星盤加咩傷，啱既就去馬

wf又話退款？

個碎片關係咪必跌?唔反廣野了

咁多拉瑪達落火槍無乜SO 喎

一早應該咁做

火槍 + 火神 = 20%弱水?不過槍好似本身有抗斬

推

試完今日，一場至少一粒

應該係退咗果邊課呢邊

呢個世界有水遁架

我發現我除左送果隻水女 係一隻UR召喚獸都冇
我覺得自己是零

申請左

正常都唔會有, 我中都係中重覆水

ssr好升過ur，星盤重要好過

唔知點解體感水遁冇乜力咁

差雷同今日新個隻

抗性問題?

SSR入面貝希摩斯同鐵巨人都係好野嚟,一隻全斬攻+速 一隻全斬攻+血,毛波抗冰+抗魔

做乜你覺得你係正常 我仲記得你隻雷鎗架

我諗住光盾冰法男主

所以升好先諗ur

無咁多虹波同虹碎再搞隻光盾

邊隻貝希摩斯
我隊人用緊光巨人 暗獅 水女 聖誕鹿同埋風鷹

600萬DL 有無10碎關打?

冇啦,都開咗碎片關

Behemoth 巨獸

聖誕兩隻無碎打呀

又中

just saying
我要拉瑪達咋麻, 隻醜女你抽埋我個份

琴日先笑完貓XXX 買女主，今日就中回力鏢

我40抽保底都係中佢......

我之前都買左

呢度啲巴打咁重口味

加剌 大大力 但水抗會低到爆

港女

有冇人升依隻投石王

幾襯你個名

佢同男豬真係絕代雙驕

俾聖誕打爆

2隻一齊上場投石實冇人估到

見到佢碎都廢事晒錢買
依家睇到你諗深D應該要買
錢都係打返黎姐

仆街 唔記得打pvp

咁我點會咁on9去揀有水嘅人打

加埋EVENT 拳天下無敵

都無回到

你點睇到人地隊有無水

係喎屌,跌咗出1000名,仆街

垃圾SE

好似今日開始11點RESET

2星期無打過PVP

係,第1日唔記得咗

你潛咗去邊

等你去犧牲先咪得囉
聖誕水劍相對其他ur黎講難練到勁=遇到水劍嘅機會細

已打

都要買架啦,快手推爆左佢之後仲中都會變章(雖然都係垃圾銅章...)

一車車水劍都話少

其他角無限時間練 水劍完咗xmas連碎都絕版

咁高機率出現碎片, 有中既起碼都有3 4突

btw 更新後換隊員啲召喚獸同裝唔會拆走你, 德政

諗刷唔刷爆隻ssr拳

之後碎片變波換野

不過1場得1-2粒要過500粒

我一下投槍飛燕隊撚死佢呀

有好多好煩嘅bug都fix好咗,check下召喚獸數值bug fix咗未先

爆咗變N波,冇用

咁易刷 突爆佢實無死

尾關有卅幾粒, 第5關有時都有6-7粒

有無人知一個角色可唔可以裝人地件trust裝

原來召喚獸能力值bug fix好咗

可以, 飛雲巴隻雷鎗都裝暗拳個鈴鈴

本來bug咩

可以,睇下件Trust裝職業裝備條件

唔係ssr波？

如果係裝3件trust呢？

你召喚獸星盤咪有+1X %攻buff嘅 個bug係呢啲buff加咗落召喚獸到,而唔係角色身上,個bug 成個月先肯fix好

公告有寫N

唔知勁唔勁，上網睇下先

女忍練成大法一定好正

對波正

之後材料氾濫過陣覺醒埋佢拎trust

定只可以裝一件

遲d忍者隊 3忍上哂閃避做防守

一件咋,

個暗拳鎯鎯唔夠faith自buff竟然得60%機會buff到

主角火法同爆大力虎一樣變n波

一件 我屌佢啦

fd list 有個公會排第3名

點睇都係我哋今日打嗰隊勁好多

其實我覺得隊野雷槍男主冰法已經好勁
唔再分心練其他了

我覺得大飛斧隻野好勁下

雷槍不了 佢場場嘅作用就係放buff 行前 射一下 俾人鏢死

女主老竇招LB 38AP就出得,重要係瞬移斬之後吸仇恨,技名叫威風凛然

佢跟本唔會行前過隻男主
點會死先

招飛斧必定爆擊,正常

我無放男豬全攻執雞隊

即係使用不當

人地有男主好容易3隻反殺晒

就算打中人都唔高傷 你地點玩得落手隻野係咪課長專用

人哋雷鎗開技射我GUNBREAKER 都有800喎

講起鎗遲下有隻Luasa 職業係雙鎗

人地

上次好似有碌槍刷你又無打?

有隻盾吸攻嘅話雷槍屈機

使用不當話隻角廢

all in 唔中卡
plz kill me

唔中雷槍卡

btw 有冇手足可以教我砌隊

買碎升盡男主角, 用右下張卡
配雷槍+二王子

event高難度每關解mission都有一塊彩碎

開波送5000石
Step3抽哂
中雷槍 冰法 火矛
係咪開得波

開得, 火矛唔駛特別練住
暫時畀人剋死

雷槍冰法男主

商店用金幣買個啲輝石 職業石係咪買哂佢？
見佢限定一回 又有400萬係手

分身轉生失敗

買晒100萬一粒嗰啲彩色波先, 其他可以打, 有閒錢先買

佢可唔可以轉埋daily mission 都係11點RESET

不了,機戰咩

請教大清們配裝個d有冇問題

屌 追多2100 hkd 都冇。。。

任務個介面 更新左之後仲唔順手左
本身咪好地地 搞乜鬼

夠唔夠MEDAL 換

想問royal rank邊度禁出黎？

右上角 鑽石隨離個+制

其實都唔係必要既

右上角石隔離個+號

土石人卡冇用

係咪每日清daily任>清異界>推主線？

點解剋死

主線先，宜家exp x2

明明加冰抗

最尾個個咩意思

同埋search唔到lihkg公會既

滿人係搵唔到

唔做教學
要chain 2次
有分打擊射擊斬擊

抽唔到冰魔女卡/減詠唱比佢
用住雷槍維京女男豬先

ex個隊關 第三個條件要做d咩？

地下紅色制

雷槍d 攻擊力真係好漂忽

有啲sr卡都幾好

成街都聖誕劍，食個水遁就收皮

GVG防隊你地會揀 4突6覺男豬搭邊兩隻好？
冰法79LV 雷槍60LV 3突4覺好似 聖誕劍3突4覺 白頭仔 2突4覺55lv
如果可以嘅話幫我睇下攻防點砌好 想耐打d

係咪剋屬呀？

不過crit機率算高

冰法，雷槍 好啲

聖誕之後突唔爆點搞

雷槍就係覺得佢防同攻個輸出好漂忽 一時打落去接近千 一時得一兩百

有冇人知點解隻聖誕劍攞咗特殊裝備之後冇得用
會有咩可能性

其實之後覺完玩弓技能下下1500上，普攻800

突5覺6既裝？

一陣搞搞佢d技先

Job12 d珠真係刷撚死人

刷咗2日先3job 12lvl

想大量入手skip卷

新活動既角有無用

有得滿突點都突左先 話唔定遲下有限SSR先入得嘅關

刷完碎先

睇過其實應該入到隊

不過要練麻煩

佢最後可以復活，應該係好用既

有用，無資覺醒

D經關有咩用
主角70升71都要唔知幾多粒金
升你老母

61上要金

拎去刷關其實好快升到

有冇人覺得load得慢左
入個公會都要黑畫面load成六七秒
定係我問題

勁慢
睇黎server就爆

而家首抽有無轉係聖誕限定會好d??

game8隻聖誕劍上到第一但參考下好

彩波得5粒，點分配好

IT狗受死吧

有冇得睇咩武器係咩屬？
同埋用劍係咪用技能都係斬擊？

姐係跟返首頁推介

每日300石7日拎虹石係咪必買？

課金啦

缺就買

聖誕劍都得 但碎片應該到31號就冇得賣
聖誕女主未有食評
首頁推介果啲勝在常駐角 一直有得抽有碎買有碎刷

係，主線x2

聖誕劍突4

升緊隻男豬上去 希望趕得切6點前入到防隊

想突爆先入，未練好

依家4突6覺

翼人要突3覺6先變到完全體
聖誕劍覺5就有縮地，自己諗

想問課金係咪用唔到香港credit card?
網上買itunes卡入點？
定要整張jcb卡？

如果用bluestack 之類可以用google/paypal

模疑器唔敢入資料

用過好多次

但AN機貴D

3%到

係唔想買itue card，貴啲

買香港就可以平

每日課300先

未補償...?
火法仲係未可以覺6

應該未 我都等緊佢退

我諗緊拉瑪達開突4先定等3粒覺5

BTW 升JOB 12粒閪珠好撚難出

2倍個時打漏左好多粒

係仲差一粒

想課一劈 但銀行得翻4位數

星矢 你不是還有信用卡嗎.jpg

公會仲有無位 有fd想入 但唔勁 50rk

唔係得一間銀行既

借錢梗要還
咪俾錢SE

課咗！

300羊

終於2000攻

.gun

刷到依家仲係未出最後一粒黑魔珠比我

樣子問題

太靚仔

rich

屌 成團最低戰力係我
786物 742魔

冇事既

點解會差咁遠 覺得自己好廢

靚仔得個樣

玩魔低啲係正常

但我另外兩隻落雷槍同白頭都係得700幾

明明你隻冰法79lv
我隻得60lv 都高魔力過你
我都唔明

你比咩裝同卡佢 點解會咁

未升獸同卡？

用緊依d

我中左伏

?

被動技捨身搭影走定縮地好
好似好多受害者話高素早反而死先

把武你打邊關刷張圖番黎

已經升到咁樣啦

武得+0用N杖30LV 好過

差20欠片升6星男主
我用左送個任選50
發現個女拳活動解晒送30粒

SHIVIA 個星盤有無魔攻

其實好睇對面陣容
好難計
鬼知對面素早

有呀

有30粒男主送？

雷槍好似都係魔多

武器?

屬性欠片

諗升新拳用，投石主角成日覺得投石浪費咗個行動機會

但係我用GUNBREAKER 水劍同魔女都1200 71X 無理由物魔都咁低架

我尋日配影走防倒4次
之前用縮地1次收皮

打交一定用影走好啲

原來抽走影走都係扣返6素早
咁用縮地算9數了

仲有隊友
人地放一隻冰劍落去就拉高晒攻同魔
同埋人地放張魔力卡又拉高魔力
但你張卡仲勁

用緊SR1LV武

行多一步=衝埋去自殺

原來係R 10lv

你裝影走素早幾多先
我得64 可能有差距

我都唔明點解可以低成咁

我隻聖誕劍裝完都係66咋

明明我廢你幾倍

但你都高過我一百物

我琴日攻擊隻二皇子無裝大劍

我無隻過60lv換走雷槍入坦應該仲高

咁裝返影走算

真係高d

我都換咗 變咗1054 711

但攻隊入兩隻坦好似無乜用

你個支鐵杖, 望吓個數值?
全世界用N杖就夠啦..............

你地會用精練書係n杖到？

N杖係邊打番黎

商店買架

邊到

屌 原來冰卡只係加抗性？但點解我用完會勁過用雷神+魔力卡

差160碎，繼續打

一日12體換30碎

刷緊job珠

係，不過今日打算刷晒算

pvp 幫隻冰法裝雷神卡剩係幫冰法加魔力好定係裝冰女卡幫全隊加閃避

刷咗2日，明你感受

不過你x2個時就應該刷

個陣棄左

why not....
lv問題?

番工番學無時間呀

無雷神卡

閃避呢家野真係pvp玩晒
if you miss!

不過我實裝魔傷
冰開完大秒人=第2場廢人

pvp得3張卡 點both坦裝仇恨卡 2王子要裝素早斬卡

明明仲有ap放到技

首先要秒到 秒唔到第一場都已經變廢人

裝冰閃卡就有得加冰抗 如果冰法打冰法就吃香
裝雷神卡就高小小攻

冰閃係邊張

啲碎冇個隻角有冇話儲滿幾多可以召喚

唔用加魔攻個張女主卡？

永遠唔可以召喚

1000000粒

都係無得換

無 碎只係用黎突破 合唔到

第一 我無
第二 加魔力好廢 所謂雷神卡+17%魔力 都係打多50傷

女主個張唔係加魔力 係直接加魔攻喎

係咩 咁我無呀嘛點知姐

咁用冰閃咯

82

你點升的

BTW點解你頭2隻召喚獸咁怪?

1冰抗魔抗 2高速

你平時都係咁放?
記得睇共鳴值

10/10

gunbreaker 抗性

拉瑪達stat

又笑鳩小薯

要等佢回番料先升到6覺

. gun

反正今晚對課長
. 打

其實呢個總合stat喺邊個位開出嚟睇

gunbreaker無3突真係好灰

搵倒了, 原來要長按

700攻 車尾燈都見唔到

升J12 要廿幾萬, 無錢喇屌

拎番開服果陣開既Ac出黎抽左幾下 應該刷過定繼續玩

刷過

每日3支大水+每星期90支 就係用黎星期六日爆打錢關

淨係刷職珠都就黎用哂30支

升唔切把+5劍 把+4FUCK UP 咗

屈到

冇2倍刷職珠真係玩鳩自己

一早就要刷，珠難刷到爆

問題係撞咗EVENT

撞event之餘又撞正番學趕功課

乜都無撞只係懶得刷

仲差140 粒碎片

番去彈珠啦

咁你唔抵幫

彈jer好啲

土拳lv40關有送15碎
隻驚d標準好奇怪

咩料

弓招?

遠撚到

其實應該都只係6格但高低位

龍騎自帶爬4格高上制高點射箭

弓手係可以射好遠

我苦追雷槍卡，想2000coin 換
點知中咗。。。

拎住1830 coin, 做乜鳩好。。。。

碎片 彩波

咁你一係抽到2000換ur野

等埋24，25號個廿抽睇下有無coin先？

月尾可能重有個故事pool

好，等下先。。

月尾pool 共用？？

只要係12月下半出嘅池都會係12月B幣只係唔知會唔會有新池

C?

乜都假 最緊要活動完之前換晒佢 我試過過咗期

聖誕條新女換唔換得過？

抽就得 唔洗換

btw 港女

岩你

呢度啲巴打口味真係好重

原來可以出咁多

24號, FFT聯動生放送

尾關一日一次, 30~40粒好似係

咁真係好快可以滿突

PASS

不了

應該會係第一波大型退坑潮,好多人係為咗FFT入坑爆死就走

可能再創DL 速度呢

應該唔少再玩就真

已突爆拳王

有排練job

又刷過首抽, 到FF7 又刷過

到時應該啲料多到想覺爆邊隻都得

快到

但係我仲未儲到石, 仲買緊碎

課

仲有半個鐘就知比邊隊SM

今次刷關真係快過ff14魔女多多聲

係要練熟，job，隊友，獸麻煩

起碼多2-3日先入到隊打

想睇下復活會唔會幫到打公會戰

細力啲

依家先打緊碎上4突

2宊仲刷緊升JOB 料

年末特番嚟,除咗FFT之外重有野發表

有冇人會練聖誕女豬

細波 頭柒 樣西

西住面著3點式我ok

西住面唔著都要考慮下

屌西面女屌到佢求翻我轉頭

我法國貓XXX 真係好BAD TASTE

唔識欣賞 懶可愛矮妹定係西面冰冷黑絲

公會戰好似冇個打得贏

打齊應該贏到 對面得24

最下咁多垃圾

今次同邊個互劈好呢

好似無乜人希望大家8點上水

幾隊2000攻上，唔易贏

照樣攞分為先

打低戰再打同戰

要靠貓XXX 公子獻頭

ok 想我打邊隊

今晚我唔咁早打住

今次嘅2千幾同之前幾次嘅2千幾唔同，係8x rank 重課級別之前嘅2千幾多數6x rank

今晚應該打唔到

幾分鐘都空唔岀？

飯局
盡量睇下完之前趕唔趕得切on

去個廁所是但篤兩嘢啦

直接衝落個大課長到削血都好

其實入完場熄驚都計,唔洗等佢打完

無得憑意志力改變戰局

同時2個入場會點?
2個都殺佢3個其中一個會error?

你撳佢個刻結果就出咗嚟,所以唔存在同時撳

用機械人同時㩒

約好一齊撳

誰煉可以直接skip左佢 睇結果
呢度幾時跟上

pvp可以,公會戰未試過得唔得

今晚有打就得

聽日都係對銀2組

得

輸兩場就會跌返落銀3,不過是但啦,只要留係銀,我地獎勵都係一樣

要跌番落去再打

咩呀, 咪同PVP一樣, 右上退出即可

唔可以畀人當魚腩咁劏

大家加油

60分為目標

靠巴神發威唱一唱歌對面自動輸

好似有個職係遊牧詩人

對面70rank 係用女豬

認真好大力

幾隊女主,又暗拳,對面啲隊奇奇怪怪咁

創作力量同幻想

肯定你地未打過大力港女，一把把打落黎立即死亡

咩奴咩咩啲FD

5分鐘準備

準備打公會戰了 只要你地一句聲 我馬上淘汰哂佢地

靠你一個DEL 曬對面1500攻以上既人

今日嘅我 打算拎5星以上

飛雲巴咁快郁咗

點配置先可以變大力

睇定啲

打低戰先記住

已經有個人第一戰就死清光

4星收工
74冰劍開咗兩下虎鐵
隻GUNBREAKER 龍騎黎

對面識放隊，小心

飛上天

睇個勢全清到

一隊千七一隊千九

我地郁咗10個人 37星
對面郁咗6個人 22星

. 跟

打完第一場兩隻打手都殘血, 主角冇扣過血
第二場主角食二王子同聖誕劍各一招大招都唔死得, 勁撚到

清咗個低戰2100,再撞大佬,打咗隻,
4星GET

對面2000+ atk未亮過劍

主角只係怕法師

11/40
8/31

仲有3隻2000攻未掂過

屌我諗住睇下條友咩lv 手快快入埋去打 俾佢一下一件

又話咩男豬好坦 俾二王子一個闇遁秒

信錯你地

練到8X LV已經3千幾血, 秒唔倒掛
隻主角全部都係隻game送嘅嘢嚟突/覺

用者問題confirmed

覺5突4

突4

無課玩家算係咁

利申 用GUN BREAKER

44:45

需要打邊隊？

仲有10隊 我地有12個人未打

依家幾分，我刷珠中

3星左對面個對港女
入面係冰劍+2王子

依家試下打死淨2隻個隊睇下收唔收到一個頭

抽左下10連中隻聖誕女主
第4隻UR

好

扑

我方行動人數15 : 47星
對面12 : 45星

收唔到快過我隻冰法又打得遠

依隊已經無哂ap 睇下有冇人頂到佢d普攻

吓，對面全3星一下

對面3隻2XXX攻未郁,呢場輸硬,我地未郁嘅冇可能清到對面剩餘嘅2XXX

48 54

對第一名係難

攞多啲分輸少就夠

係輸少當贏扣少啲分

今日應該多啲人上銀2 聽日希望好打啲

18人 / 50星
15人 / 61星

唔撚係呀
對面咁痴線?

個個1800,1900,2000 唔係流再望下啲rank,個個過60,兩件8X

目標60星

加油

難,你撳下對面啲隊,第一隻放50,後面99嚟 課長伏人多 99角色多到,而家剩返嗰啲禾一隊都打唔贏

d 99多撚到

24XX攻 俾隻雷鎗放風箏殘血咗有冇人收佢尾

點解人地d 雷槍咁撚屈 自己個隻淨係識放buff

佢隻二王子冇AP會放Trust技,失算,原本以為佢冇AP唔識放TP技回AP

攞左4星算係咁

21 / 56
18 / 69

我去打其他人

剩一兩隻俾其他人收尾

隻白頭佬仲快過我隻雷槍真係唔識玩

打埋隻Raiden我地就60

我地係第一名呢隊入面拎得最多星嘅公會合格了

67rank 咩隊？

主角,Gunbreaker,聖誕Ra

70rank？

二王子,女主,聖誕Ra

對面全炒咗我地了,72星

對方行動人數 : 18人

算係咁啦 對面真係多99

*18人係拎到星嘅,唔知有冇啲係0星

殺到多隊99

會膠屈機wor

打咗邊隊,16xx / 800魔?

雷鎗真係勁

聽日之前都要谷隻99出嚟

希望唔好扣得咁痛,上次見人輸都係扣29

G持

真係要

投石王 vs 拳王

應該20分

但我地俾人全滅咗

拳王多唔多血
練開投石王, 攞晒個event d料嚟養佢

拳王玩閃避流的,血唔多但有Knight職加持防守算ok

エトアのステータス
HP 204 (21/49位) 攻撃 53 (26/49位)
TP 48 (25/49位) 魔力 27 (33/49位)
AP 57 (24/49位) 素早さ 27 (15/49位)
Move 3 (4/49位) 器用さ 57 (21/49位)
Jump 2 (8/49位) 運 58 (17/49位)

基礎數值好似麻麻

佢第2職係玩魔防,第3職係玩debuff坦但SSR數值受限,未練好真係難講,加上拳職又鍾意第一rd上ためる呢啲公會戰廢技

暫時都未遇過一個對手閃得好勁, 唔知閃得最勁嘅角色練到最勁閃避率有幾多

係睇佢覺6有復活先諗住用

廢技同投石一樣，不過轉職可能唔會再出廢技

係咪真係忙到2個鐘內上去打2次都懶

扑野扑2個鐘？

因為閃命計算方式所以係難閃,如果冇記錯係運-器用/2 然後LV差距:√lv - lv /2 再加閃避加成-命中加成

出席攞石又咁記得

復活機率唔高,重要睇Faith ,pvp見對面彩花用3次復活都失敗

運仔都係最重要

咁每日8點on又真係有啲chur,如果可以隔一日咁打可能會好啲

復活都要睇機率

上去禁2下咋喎
真係忙你地唔係話可以skip?

確率で対象の戦闘不能を回復&HPを回復（極小）

咁轉盾職算

當然有人每日都係8點至10點熟睡中當我無講過

刷龍槍嗰場地閪到

對面2千幾攻嘅打唔贏我防守AI尾到

今日防得一場, 畀對面個sub leader收咗皮

打街場唔手動踩掣好易拖十幾回合

真係扣29

痴線 冰法 有招50ap 極大唔知升爆左扣幾多

得26隊銀2聽日有機降返落銀3

聽講學完之後會變咗唔直接出大技,唔知真唔真

HKFFBE今日對咩

會唔會聽日對返同一隊

刷爆了

痴線咩

冇晒人入黎講野

對番d歐霸隊
贏到

SSR拳碎有無話刷邊關好d

5

其實之後每日打ex個關都有30碎 點解唔慢慢刷

原來唔係場場必跌有排刷

會出ex關？

6呀

原來有得每日打一場咁正

仆街柒撚左
佢11點回PVP體,我唔記得留一粒直接打哂5場
又要等聽晚11點先解到個日任

thanks

點解要改11點, 係咪on9架

有無公會收人
長玩 但微課玩家 每日會參加公會戰
目前水聖誕儲緊料覺六突五
之後會養光盾

下個公會升級設施係公會頻道入面投票?因為下一級要9萬幾經,都幾長遠下
大蛇 :
重點係每日獎勵到 未有人開到lv.4所以唔知後面會多幾多石,可能每日多50石
牛 :
應該最廢
奇撚 :
兵舍+1個位 最後自帶5%爆擊
獅子 :
可以諗諗,有攻速同埋公會多一個位打公會戰有優勢 / 每日石像貢獻多一分力

我都想突爆聖誕劍
太遲玩追唔切

HKFFBE有1個位

24號有得抽好似

已留左比人

24號又出返a+b扭蛋？

2425有一次限定pool 好似有得抽番聖誕

出返限pool+a店我就追爆佢
港女同佢差太遠

覺得獅子好d

終於升完，隻抽啦

唔升大技?

新玩2日 有雷槍火矛冰法
仲洗唔洗抽呢個聖誕pool
有萬幾石 但留黎等下次？

等FFT啦

咁主線又有幾要打？

更新完都根本都唔會開到

我堆人入面得艾琳會成日開到

因為行得慢無速度唔夠快剩係上BUFF?

招buff加嘅AP夠多,同埋未6星冇遠距技招LB範圍又夠好

獅子ok

係既你等到1-2日，我地依邊應該有一個人棄

LIHKG

1lv升到99lv都未見過呢招係點

邊個?

又想踢我

踢你就唔駛等1-2日依加就踢啦

被棄驚

個個都想小妹被消失

頂置啦

見到你就硬
個拳頭

成千場先滿一隻重要skip 券唔計垃圾驚

渣架

又多個大佬

好有消息pm我啦

唔洗等棄啦,應該聽日牛石像就升級多一個位

繼續刷JOB 珠刷到2046

冇2倍真係咩都唔想刷

順便刷啲突2角上40LV

早就刷啦

刷武呀

武器過咗就無得刷, JOB 珠無雙倍都會出, 梗係刷咗限時嘢先啦

原來隔離隻WF營收插水式下跌CY應該好耐未試過咁自爆

@貓咩咩咩

歸家了

唔係話nerf免費野咋咩
會搞到咁
定係啲人玩厭咋

營運手法差
玩家唔想用腦
速食文化洗禮

聽講係免費野但會搞到咁大件事我冇了解過所以唔知重有冇其他因素,不過就快正月,其實重有搶救機會

速食文化真係呢幾年無論主機驚定垃圾電話驚都深受呢班撚屌其害

到時正月又要衝去課

我都好撚憎速食文化 根本搞彎哂成個電子遊戲行業

2樣都刷
肝已爆

CY同SE都信唔過,回家玩機戰GG了

咁彈黎彈去又冇乜野玩都係原因既

se gumi今次幾好

SE 爸爸世界第一呀

都唔會插得咁勁,已經跌到再落啲連WOTV呢隻驚都重未跌出過40

隻拳王有睇頭喎

練到一半覺得幾好打

升lvl 同job point 就有排都未入到隊

拳靠畜力同波動擊打係唔差架 不過公會戰唔掂咋麻

wotv 好成功啦今次

已有一班長玩fans

彈珠就

重諗住之後入隊打公會戰

FFBE本傳又嚟限定1次11連抽全彩真係要同佢鬥長命 廣野唔自爆呢隻可以頂好耐嘅,不過條友風評麻麻

打公會戰個FLOW:
畜力 > 行> 畜力 > 有機會開到地裂 > 變廢人

應該得既

佢有個好嘅地方係生放夠多,FFBE本傳都就嚟100次生放

遲下轉佢做盾睇下點

冇投石個心情會好啲

92次Live + 43次生放

2職如果係聖騎有冇可能過男主

抗性問題, 難啲

佢生放送有無嘢派?

弱點幾多下,但%唔高

唔知, 今晚返去check下

乞衣表示派多啲

之後有得全減傷副技

到時試完先再報告下

[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(11)FFT聯動/女主角係Ramada

有兩招被動加血,唔知掂唔掂

1001